總有一天會過去，香港人加油！

香港人，要振作，疫情唔會無止境咁係到輪迴，總有一天，哪怕係一年、兩年，我地都要堅持，好多野一定事過境遷、否極泰來，大家加油

好

仲有十三小時就到第二天

希望係咁 大家努力

最大傷痛22年前已經發生左,我到宜家都仲未平復到......
真懷念22年前既香港......